新atv開電視個環球國際小姐2018睇到黑人問號？

係阿爾巴利亞舉行，香港代表叫朱娜，擺明美藉華人咁款？跟住個節目係wide shot，近鏡影啲樣衰嘅，好似啲內定節目咁，我到底睇緊乜野

圖